鉤住這些機構已經收集的數據，將其清理乾淨，然後將其導入儀表板，以幫助這些交通機構找到改善路線和乘客量的方法。以下是19家公司於2020年9月17日在TechCrunch舉行的第二十五屆鍊金術士加速器演示日上的展示
這真的是一個獨特的筆記本寫，畫，或收集您的想法。著名的寫作和繪畫筆記本| PopSci商業團隊| 2020年9月17日|科普
這一趨勢與Argo浮標採集的實時溫度顯示的趨勢相似，但速度稍快。水下地震的聲波揭示了海洋變暖的變化|卡羅琳·格拉姆林| 2020年9月17日|科學新聞
這些水反而會流下山，收集沉積物、岩石和其他碎片。加州野火可能會讓位於大規模泥石流| Ula Chrobak | 2020年9月17日|科普
因為8kun很難導航，並且充斥著其他令人不安的內容，所以許多對QAnon感興趣的人轉而使用聚合器來收集和呈現Qdrop。花旗集團將運營卡農網站的員工放在《財富》雜誌2020年9月17日的帶薪休假日
50年後，Huna Tlingit人終於可以在冰川國家公園再次收集收穫的海鷗卵。納粹分子、防晒霜和海鷗蛋：2014年的國會很有成效| Ben Jacobs | 2014年12月29日| DAILY BEAST
然後在灰色市場在線購買禮品卡，以收集冷錢。零售商退貨處110億美元的瘋狂騙局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野獸
如何派一輛車去接他，然後把他帶到某個地方。受害者：我觀看了英國議員強姦和謀殺小男孩的《尼科·海因斯》2014年12月18日《每日野獸》
謀殺、自殺、疾病、老年：這些死亡困擾著我們所有人，但在監獄裡，它們以更便宜的價格收留我們。《監獄裡的一百萬種死亡方式》|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸》
將混合物均勻地分在各式奶油甜點中，包括收集的果汁。赤腳女伯爵知道如何讓我們崩潰| Ina Garten | 2014年11月30日| DAILY BEAST
在布魯塞爾居住期間，這兩位藝術家開始為現在的梅斯達格博物館收集藝術品。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
一個人的貪婪顯然使他把這些零碎的東西收集起來，試圖把它們變成有利可圖的東西。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
未經政府授權徵稅或挪用公款者。菲律賓群島|約翰·福爾曼
胚胎將在水中收集，用三分之二的物鏡很容易找到。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
通常時間很短，足以使雙方當事人收集與爭議有關的證據。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯